我记得我既为市长参与这个话题感到兴奋，又为他帮助制定并宣传了一个无法实现的开办学校的标准而感到震惊。 政治报道:福克纳学院，Scott Lewis, 2021年2月6日，圣地亚哥之声 
 如果他们觉得自己是其中的一部分，他们就不会对母亲的遭遇感到恐惧。 《如何更好地面对死亡》(第450集)|Maria Konnikova | 2021年2月4日| 
 我的嫂子没有资格用她自己的名字，这使我感到惊骇。 礼仪小姐:服务工作者应该受到尊重——无论如何。朱迪思·马丁，尼古拉斯·马丁，雅比娜·马丁 
 盖纳看着电视报道，认出了那些他认识和训练过的人的面孔，对所发生的一切感到震惊，看到他们坚守阵地并进行反击，他感到自豪。 随着美国国会大厦骚乱的展开，有一个人特别地感到被背叛了 
 葡萄牙说，她对他缺乏同情心感到震惊，而且他几乎没有提供关于她病史的细节。 DNA检测发现了当地生育欺诈案件贾里德·惠特洛克，2021年1月5日，圣地亚哥之声 
 有些电视节目的主角以他们的行为让我们感到恐惧，这些节目吸引了大批观众。 2014年流行文化愿望清单Kevin Fallon | 2013年12月30日|DAILY BEAST 
 但在这一点上，任何人都不会感到惊讶的是，那些让正派人感到恐惧的事情，并没有让罗恩·保罗感到恐惧。 罗恩·保罗研究所:害怕，非常害怕|詹姆斯·基尔奇| 2013年4月25日|每日野兽 
 理解不是制裁:这些罪行仍然有愤怒和恐怖的力量。 我们能做的很少，以防止另一场大屠杀|Megan McArdle | 2012年12月17日|DAILY BEAST 
 每天，报纸和电视媒体都在比拼，看谁能用更少的文字吓到更多的人。 恐惧大流行|迈克尔·斯佩克特| 2009年10月30日|每日野兽 
 这个想法——以任何方式成为恒星机器的一部分——似乎吓坏了弗兰德。 壁花的复仇|菲奥娜·高尔法| 2009年6月23日|每日野兽 
 当整个故事被讲出来时，它将震惊世界。 德皇徽章上的污点纽维尔·德怀特·希利斯 
 当危机发生时，你永远不知道谁会不露出马蹄来吓你一跳。 范德斯坦夫人的珠宝。 查尔斯·布莱斯 
 艾略特笑了起来，意识到这种情绪会把玛格丽特姨妈吓坏。 海伯勒的卡梅伦一家叫贝丝·b·吉尔克里斯特 
 毫无疑问，这样的胜利会吓到托尔斯泰，他不愿意承认这可能是真正有用的。 科学基础:科学与假设，科学的价值，科学与方法 
 一开始，这景象似乎使她感到恐惧，但后来却使她感到安慰，因为她被这样带到了自己的过去面前。 达摩克利斯之剑|安娜·凯瑟琳·格林